偽ABC嚟講 除咗well同I think 仲識唔識講英文？

如題 好似真係唔識英文

O my God
I mean
What's up

又識幾多嘢啵

yea u know~

所有小學生都識嘅Vocab

add 曹lee

對偽ABC嘢講 好似有點難

Like
Like
Like
Like
每句都加個like就得

Bro~

which is

act~ually

如果 ah~ah~ah~係英文嘅話

I think真係好On鳩.
扮野得黎又要俾人睇到自卑心態.

成版英文 除咗I we you they, 全部唔識

[size=6]Oh Gosh![size=6]

Oh Gosh!

Sure mate

um.. ..

HARDER!

O really, it's so interesting

Yup

so
but
also

鬼佬唔係講 i guess 嫁咩